［星期二］食安中心呼籲不要食用意大利進口芝麻麵包棒

食安中心呼籲市民不要食用可能含有環氧乙烷的意大利進口芝麻麵包棒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
食物環境衞生署食物安全中心（中心）今日（二月九日）呼籲市民不要食用一款意大利進口芝麻麵包棒，因為有關產品被驗出含有歐洲聯盟（歐盟）禁用的除害劑環氧乙烷。業界如持有受影響產品，應立即停止使用或出售。

產品資料如下：

產品名稱：L'altro Pane Sfilatini Sesamo
品牌：Casa Rinaldi
來源地：意大利
淨重：每包130克
進口商：IL Bel Paese Limited
批次：L. 01002
此日期前最佳：二○二一年十月二日

2021年2月9日（星期二）
香港時間11時44分

羅馬！好！！！